又好掛住佢 點算

掛住你同我以前一齊開心、一齊wts、一齊出街，乜都傾嘅日子
但係一諗到你已讀我 唔理我 我又好想喊
控制唔到自己嘅情緒有冇人都係咁?

會慣加油

放低我啦

我都想同佢有一齊開心、一齊wts、一齊出街，乜都傾嘅日子

沒有人會陪伴你一靠子
從今起好好善待自己

好撚唔開心呀
好撚掛住佢呀 點解佢唔可以同我一生一世呀
好撚辛苦啊屌

同樓豬一樣
好掛住佢好想揾返佢
但一諗到揾返佢都係冇好結果就好sad

點解呢個世界要有愛情 人要有情感咁撚on9

晚晚都為佢而喊

我明 但又成日忍唔住想搵返佢
真係好辛苦呀屌

過去就讓她去吧

搵新女

一樣

收嗲啦

而加成日係到諗不如揾返佢好冇

有時就算自己主動揾返佢 佢都係唔會理你
所以寧願自己一個靜靜哋 諗下同佢以前嘅時光就算

或者人地心入面根本無你。
一廂情願，換來一身傷

報警囉

下個更可愛

唉邊有咁易揾個比佢更加好嘅人